有冇自己一個住嘅巴絲分享下

屋企人講咗咁多年離婚終於都簽紙 其實我都冇咩所謂 最大問題係住 因為我唔可以跟佢地住 想問下租屋問題 其實有咩要搞同埋大概幾錢 有冇巴絲係自己住 分享下

利申 21絲 月入2萬 冇男朋友（就算有都唔想靠佢）

要求呢
起碼要幾大先
咩都唔講

Sor2房 想有間房俾哥哥住 九龍區 唔洗好大

2房都89千架喇

上網搵啦 開支都係水電管理費
係睇樓時睇清楚水喉水渠牆 鄰居 同環境有冇問題

兩房9千蚊？邊度咁平介紹下

羨慕。。

羨慕自己住

我月入都係同你差唔多
一個人係元朗住一個一房一廳村屋單位
連埋水電大概5千5蚊個月

你具體想知d咩？

同我一齊住 share rent

你係巴 我係絲

咁都唔貴每個月儲到幾多錢

如果餐餐出去食 約五至三千 睇下戈個月買左咩唔等洗既野